如果唔計尹光，最早加入嘻哈既廣東流行歌係咪加加減減同 Happy 2000？

走得太前

加加減減有聲

軟硬

加黎加去，減黎減去

如若你 壞不起
難為你yeah yeah

hiphop就直寫啦，寫埋d蝗語

happy 2000 直頭係說唱蝗語喎

黎明來自北京仲係蝗蟲添呀

加加減減真係睇兩秒就頂唔順

經典野你識條春

利申︰5 秒

北京仔但客家人

客家人咪又係蝗

入返正題
軟硬天師仲早
林子祥 80年代都rap過

唐伯虎以經玩緊

曹永廉

04320432

點解一 google 呢組數字
影片係 pornhub？